珀麗灣啲居民真係蠢，你話新鴻基意圖想將珀麗灣從中國領土分裂出去為港獨鋪路，中聯辦即刻同你拆掂佢喇

班蠢閪冚家鏟識咁諗
就晨早買隔離青衣唔買珀麗灣

做人別太珀麗灣

直接起高鐵站

珀 獨 ？

我buy